[選舉近了] 初唔初選 立唔立投名狀 不如搞個論壇三口六面拆掂佢

宜家好多消息
又話搞初選
又話民主黨唔肯保證會否決所有議案
又話大黨自私自利
又話嗰條左膠黃碧雲又出嚟選

屌你老母全部都搞到我好撚亂
又唔知應該信邊個

不如公開叫立會想選嘅政黨同新人四四六六拆掂佢啦屌
咁就冇得抵賴啦

我唔撚想再睇民主黨𠝹晒啲票之後仲賊喊捉賊
好撚核突呀